朋友係屯門球王，你問我答

有咩隨便問，盡答

請發問

你個朋友知唔知你係gay?

推一推